有無巴絲仲未搵到工 (17)

有冇巴絲仲未揾到工

有無巴絲仲未搵到工(2)

有無巴絲仲未搵到工(3)

有無巴絲仲未搵到工(4)

有無巴絲仲未搵到工(5)

有無巴絲仲未搵到工(6)

有無巴絲仲未搵到工(7)

有無巴絲仲未搵到工 (8)

有無巴絲仲未搵到工 (9)

有無巴絲仲未搵到工 (10)

有無巴絲仲未搵到工 (11)

有無巴絲仲未搵到工 (12)

有無巴絲仲未搵到工 (13)

有冇巴絲仲未搵到工 (14)

有無巴絲仲未搵到工 (15)

有無巴絲仲未搵到工 (16)

見工果時hr有冇問空白期

有冇d咩網係可以改cv?覺得我cv寫得好廢

一月失業至今
做qs

[member]係 會開始掛住頹既日子 但你出糧就會開心架啦［/member]

咁快又新post

好想知 小幸運絲打 搵到offer再轉左工點伏法

笑到失控係咩事

信安係咪請人架 次次sd都冇睇但又keep住開鋪

依加日日鼠廁所 解眼瞓 氹時間
我日日刷留言解悶

仲未有offer

子傑搵到工未

In完之後多數等幾耐之後就會放棄

我in果間process超快
宜家in完兩日都未有消息
唔知問唔問hr好

伏係邊？
太得閒？

你就好
我都想有hr打黎壓價

不經不覺係呢度一兩個月
我都記得子傑個名

有13k卦？

PA呀 做checking 自己check 快慢 不過我都驚出漏
眼瞓到爆 悶到爆 都去一去廁所

伏係對野方面 對野前既準備文件 我都ok既 但開始對文件時就眼瞓到爆 又悶 又唔知有冇錯 環境又勁靜
基本上人工低 工種悶 同事靜 要鼠廁所玩電話 成日問書 report 一遲就基本上要7/8點最快走得 都令我愈黎愈唔想返 我要2/7前走到呀

Btw我都留左言幾個月 我都識宋子傑 同警嫂了
冇工煩有工都煩 已經呻到啲朋友唔想聽我呻 自己又做唔到啲 不過搵工apply都冇interview
In完又冇回音 點解2019-2020咁慘

我有份工都係咁 工種悶唔緊要
同事都悶.. 以為我人際關係有問題
返左一年頂唔順就走人

我又係呻到朋友唔理我
要上黎圍下爐
但一諗起有工返又有其他問題

我都以為係我人際關係有咩問題呀 你頂到一年都好呀 我一個月都就黎想死

就黎呢到圍爐都嚴我口臭🤢🤢

你搵到新工？如何？

壓左價個心點都會想再搵 我呢份就壓左價

連登仔 會咪唔會有人做倉/運輸

空白左幾耐🤢🤢🙏🏼🙏🏼🙏🏼

最近想搵野做,之前又係做開呢d

之前番銀行然後祼辭

日日無了期咁等，真係好灰

低左好難上返去, HR淨睇last salary出offer

Jobs dB都有唔少工wor

我睇左半年，來來去去都係果幾間

雖然都係嘅 但係都未至於搵唔到下哇？
我翻緊份sub仔 轉工都有offer

唔係咁賤呀嘛 唔怪之得我搵朋友個朋友介紹都冇回音

坐咁耐車真係會死

巴打加油
見你唔係好揀工 又係咁send cv

2年前fg入行做PA 13k，不話依加咁既市況再加FG，13.5k可接受既

加油巴打，但物管的確好難頂記住要不斷跳先加得快

我諗依加Apo 去 po 應該都起碼要3年經驗，做一排睇下岩唔岩自己再決定

搵左勁多份 勁少interview 好頹

好老實講 我自己覺得啱啱出黎做野點都要捱下
當然唔係話一個人做十個人既野都要頂 繼續做
不過每個人心態都唔同 希望你頂到 跟住慢慢再跳下跳下

好頹呀 今日去見工 in 左5-10分鐘已經走得 其實如覺得我唔岩份工 可以唔洗叫我黎見

六月情況仲衰過五月
連 interview 都無
想轉工都轉唔到

巴打依家做成點

搵咩類型

電話拎去叉電miss call

好唔好打留去

好似係約interview

不過成8點先打黎

一係聽日先打 可能人地放咗工

照去見啦 萬一物管伏得濟都有多件後備

比多條後路自己嘛 我當時第一間好快比左offer我 我都懶廢是interview 但點知第一間拎approval 拎到今日都未拎到 😕😕😕😕 第二間又好快比左offer 點知又係伏 所以盡量返工前有得見見多啲🤪
Btw 恭喜哂呀巴打！ 係好消息

上年畢業非專科，呢家瘋狂搵工中。
好撚頹

真心冇

唉過唔到probation，連續2份

有有問點解？

第一份話我唔識幫人執手尾，人地錯左我唔識幫佢兜
第二份就真係無講
但公司個HR私下捉左我入房話可以做我reference
依家搵左半個月了

轉左行

係，但岩岩入行，咩都唔識，admin野好多，好唔慣好驚過唔到試用

最好商場物管，一開波都應該有17-19既

Send左40-50份但無interview
個個都係view完個cv就無下文
多唔多人情況同我一樣
之前搵工都唔係咁
Send10份都有3份比interview

係啊

我都係咁

呢排係難搵

2019fg 上年有4個offer
有大公司 有細公司

今年開始轉行搵工
不過就算好唔好景轉行 都會減人工轉
依加 24k--> 17k

下年咩類型工?

上年

Me too

唔係呀

都唔知係咪要湊夠interviewee人數 好心唔好浪費我地d 時間

點解唔等陣？各國都開始收人

我希望7月前搵到
之前比過方丈，好快就有
依家唔敢講
唔想返咁遠，又唔想份工狂ot

咁cls??
係咪介紹完自己就走？

有咩要求? 有張保安牌

好大壓力

呢間野Collinson耐唔耐就彈上來， 有去 in過不過無offer，都唔知係咪真係請人，幫asiamiles live chat

呢個post大伏嚟

幾ok咁喎
夜間廣東話線實唔多人

不過預左被客chur足一兩粒鐘

睇來要開個新post，有邊間公司經常出post請人實質伏工來，等大家慳返時間 。

現在疫情關係，應該都少人換miles，可能都無需要請人，但見呢間公司出post極密

我今日都係咁本來話有test 做 之後改口風話有second in 先做

唔係Ha, 係其他工

之前少
而家多返 仲有機會要改期

無工返返下夜班都過癮
朝早又有時間見工

仲好啦
唔夾唔好晒時間

半年啦 七個月都黎緊
愈來愈冇心機

ching有做pt?

冇 食老本
想做都搵唔到

KAM要跑數架
條數又大 客又煩膠 好大壓力

Same

但真係有d 唔開心囉 心諗自己係咪真係咁差
本來之前有份新工 但做左無耐就resign 左 見工唔想同人講 變左上上一份工到宜家隔左差唔多一年既時間

我都食左一年老本25萬
你唔使租樓都好
我要租樓

好似見過你，但你有冇搵緊

其實非專科 雞top up 一開頭13.5k正唔正常
不過我知唔可以要求咁多

Fg 黎講都ok
頭一兩年都差唔多
遲下轉工先係開始

不過物管唔知當唔當文職經驗

你攪錯咗人啦
我都要交租架

呢幾日已經放棄左搵工，走鬼左去賭波

返咗一個星期新工，日日俾個老屎忽鬧
想辭工啦

我連合約都未簽
老細話過咗試用期先有
要兩個月
我而家連幾時出糧，用咩方式都未知
日日就係做嘢同俾老屎忽鬧
唔敢問

你返咗幾耐?
新工?

我都好多嘢做
其本上我冇時間睇手機，都唔敢睇
老屎忽坐正我後邊

蚊型

我成日有D小出錯,唔敢同一份文件來回太密

去幾多次先會比人話多

合約可以唔show 架咩？ 你辭左啦？
唔可以玩電話？

我緊係兩份都無落

我都覺得似唔小心得罪人多
因為追問極佢地都話我做得唔差
只係岩岩轉左行，領悟能力唔夠強

我都覺 前幾個月都仲有interview
但呢個月send極cv都冇回音

今日塞車遲左三個字 我諗我呢個可能連probation 都唔過⋯唉 有時候心諗唔過probation仲好疊埋心水再搵 但又驚自信心仲低

唔好諗太多啦
當賺左三個月糧先

係啱公司心水嘅，遲一兩次都唔係大問題
唔啱嘅，遲一分鐘都唔高興

都拍拖咁諗可能開心d

搵咗成年，下個禮拜三終於返工
大家加油啊，一定好快會搵到架

No，其實一份話我唔識幫我執手尾，
即係話人地做錯野我唔識玩人改正返，
當然本身自己都有做錯到野。
單出岩曬齊曬，但人地執錯野落鋪點可以怪我
最近轉行果份就真係話我慢慢黎，領悟能力人地唔夠強

大家搵咗幾耐工？

我搵咗4個月，5大Bsc

搵左一個月想轉工但冇心水

搵左17個post 都未搵到

加油啊
自己係fg ，期待有offer 中

第一份陰影大過二
原本第一日仲唸住叫我即時走

今年fg市道點

同埋第二份比左好多正評我
其實調返轉咁唸，如果差既reference都無

如果兩份都咁，應該都係你自己問題

自己target 果行唔算好受影響。。
但係就一直搵唔到，可能係自己問題

會唔人係想cut人咋第2份，可能有突發野

Entry好少其實
2-3年仲有好多

確實係

唔想下下都賴落人地到，自己都要反省下既

請問聲ADMIN工SKILL TEST係TEST咩野

我估係Microsoft office, typing

可能反應唔夠快

份工使唔使學d知識/技能準備？
為下份工準備定先？

不過呢d做得多就反應到
需要時間姐
加油

好似無乜人搵logistics工

我AQS
都覺環境唔樂觀
搞到有少少懷疑人生

做civil ok
但機電同裝修就。。。

機場工真係住東涌先搞得掂

我想做d無咁傷的工

想

岩岩完見工，見完好撚驚
個supervisor 俾3日時間考慮，再覆佢email 做唔做，之後會有second in

擺埋成堆伏工之後話無人爭

請教各位問點樣回email 話有興趣返個份工洗唔洗話多謝今日黎in 我之類嘅內容？？？

巴打已經搵到工了？

恭喜哂
介唔介意講下邊間公司？

物管degree (算係）
本身都唔諗住做返物管 但係真係走投無路 空白一年

做私樓？
本身都唔知 無乜方向
呢家諗住搵份物管做拎經驗再考政府

希望快點搵到

其實你上一份工係做乜？

讀乜？

2次

咁正HOME OFFICE點解唔做落去

依家分分都係要2-3 year’s experience

唔係話前景有限既 但唔化算嘍
遲下發牌制so call叫做「專業人士」
但你要讀個濕勁master先有得做到manager以上人工又唔係專業人士水平

司機考牌唔洗比十萬讀書呢

考車牌都算技能
物管就算考完牌都一樣 無特別技能但係要使一大筆錢去讀 純粹要提高要求 回報低前景又唔係好

真
我讀degree個陣 個lecturer 話物管係通才 樣樣都要識d

即係周身刀,無張利
所以考慮左迫切性問題,暫時係做住先,邊做邊搵

收到interview，但feel到陣伏味，係咪直接no show就得

想好來好去咪打去CANCEL

未搵到工

其實點樣厄政府資助 請左返黎一頭半個月 到政府冇資助就炒？ 因為我成日心諗有政府資助啲公司又唔請人 請左又唔比高啲人工 反正比一半 但如果係又驚冇資助就炒 會派幾多個月資助🤢🤢🤢🤢🤢

但中層好似又冇咩人搵工咁
你聽日返工加油呀！呢到聽你呻/分享好消息⋯
唉 我等埋星期二冇offer 都疊埋心水做呢份伏工算

我都覺 可能大家素未謀面呢容易啲呻 有哂感情 我返工日子都會入一入黎睇下
因為星期二岩岩好係interview 完第二個星期 我有不停apply 但冇interview 機會 都射唔到波再去見工了 所以好想一擊即中 但好似唔係咁 但agent 又冇正面拒絕我

我係地獄黑仔王黎 好野冇我份

3p巴近來好嗎

Hi 絲打返左b記未

工又搵唔到
醫院又打黎要再覆診
雙重打擊

第一份工做左兩年一直都係underpaid
依家用緊第一年renew contact個人工價搵工
為左想追返underpaid 叫高左35% (都係２０K)
agent 話都好難搵到工....唉

你做邊行

好耐無嚟過
返左新工差唔多5個月
一份無野學 無同事 煩老細嘅濕鳩工
本身諗住騎牛搵馬 而家變左騎虎難下

今日第一日 好多都係保誠跳過黎 好有熟悉感

係咪專業
普通文職一下叫高35k真係難

Job db好似依一兩星期無咩新 post，
保險果 d就大把
唉，玩完

UI/UX

其實in完幾耐先打比hr問消息好

兩個星期？
不過我第一個星期就問agent 問到agent 都唔想應我

One week可以打去問下

做得唔開心都唔會做得長
寧願低幾k做份開心既好過

利申 未搵到工

Hi 新團友 本身做邊行？搵緊咩類型
今日宋巴打冇應過鋪 可能第一日好忙

我太眼瞓不斷自制廁所break

18呀 你係19？

因為我做果啲野係好悶

你返第一日如何呀 同事好？

冇試過 唔敢拎生果🥺🥺🥺🥺

唔洗老西
整齊得啦

好
我都覺呢個問題有啲鳩

呢個post好飲似推慢左
好事黎

著u記出街冇領個種裇衫就得了

btw 我有成2日welcome lunch

咁好！得你一個新人定有同期？
你自己食飯定？？

真係好眼訓🥺🥺 我有時候會上19/f

想知咩工幾k

我呢個mode send左大約３０份ｃｖ
return數一隻手數得哂

你轉工係咪會升title先 係既就開20k

我唔撚想呀！！！！！
做裝修我就唔使讀咁多年書啦
唔駛搵得個雞碎咁多啦

你要係人地角度睇 我點解要用高你35%既價請你
Cv寫得多啲自己做過既project 同skills 證明自己可以做更多

寫19k 俾啲空間人同自己 我會咁做

你又有道理....
可能真係永遠都追唔返
好灰

有同期真好 🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
唉 我15/6、18/6 問過agent interview feedback 佢話人地考慮緊 想見埋其他人先做決定 問問大家我好唔好今日/聽日再問一問agent ?🥺🥺🥺🥺🥺🥺
我有80%想轉工既

Underpaid 左就要靠自己實力升返 要信自己做得更多更好 咁就會轉到

我都驚太chur 但好想知結果 我諗埋扮唔扮有offer但想做果份咁樣施壓agent 但驚有反效果 所以都冇做

我覺得好睇啲同事同經理 因為新人一定唔敢攞 但我啲同事冇叫我攞/幫我攞🥺🥺

你英文一定好好！ cs team 好多鬼佬！ 你地有冇clear desk &唔準玩手機文化

Btw如果我成功轉到工 我地就相認架🤣🤣🤣

通常agent幫你submit完application 要幾耐先有消息?

Ig shop clerk 真心出到去hr 都唔當呢份係咩經驗
Hea做算

就是擔心HR會覺得咁垃圾我都做唔長

最近啲agent咩消息都冇

咪話自己都知呢份工前景麻麻
唔想哂時間所以quit

咁又解釋唔到當初點解take

咁我扮唔扮有offer 施壓下🥺🥺真係好想轉

睇間公司 agent 熟唔熟因為我agent 幫我apply 左三間 得一間等一個星期左右就有interview

下
做落先知架麻
唔做過點知

可能講嗰時屋企突然需要一筆錢所以先做住先

祝大家成功搵工

解釋到,HR信就冇事
好過空白先

佢話某啲公司繼續有budget請人 希望有機會in下啦

成日想心思思轉做UI

我4月畀人炒完 鳩搵工又冇offer
Grad咗成年又冇工作經驗 能力又低
我想有明確嘅方向行我未來要行嘅路

讀SocSci報MSW好
定係走去spend多幾年讀nursing
定還是努力裝備好語文能力教正苦

每一條路都要花勁多錢/時間

SocSci唔係專業 不斷輪迴喺鳩搵工真係唔係辦法
其實我好想做救護 但之前考散仔自己唔生性
冇溫書準備考衰咗能傾

SocSci 朋友

Grad 左出黎做左陣銀行
腦細太難頂，人工又低，
忍唔住裸辭左。
點知又社運又肺炎，
hea hea 下就成年。
以家諗住自修 CFA,
順便呃 HR 話呢年本身係諗住考試，
點知佢 12 月 6 月都開考唔成

Nursing 有master wor
有degree 冇讀過nursing文科生都得
唔怕辛苦直接報master la

Ching有料自修CFA

但好似過咗deadline 同埋我本身又冇bio底

CRE 得 basic law 要溫咋喎

apt test 咁難 pass 咩
個人覺得好好玩添呢份卷
如果唔係無拎 calcu 我應該做得仲快
係 number sequence 果 part 最難，
但成 part 唔做都應該 pass 到

我都有聽聞啲friend本身冇nursing background
就上年一grad就走去讀master
Nursing好咗可以邊做邊學 係辛苦啲
不過起碼叫做有收入咁讀 同埋係專業資格

但我又唔係讀nursing嘅人好有使命感
特別鐘意去學 甚至會鐘意到想不斷報更

我有呢個諗法 一嚟係想做啲幫到人嘅工
二嚟係之前學過拯溺對人體有少少興趣

我logic math底好弱 對上次考先有溫過

CRE 2 都無點入大學. 快d 考多幾次啦

唔知得唔得架，
不過自己本身都有興趣先決定咁行既。
我好渴望可以財務自由，
學投資係必須的。

而且唔考我都唔係好知我可以做咩，
個市好就俾我白紙撞左入行，
以家市差感覺到請有經驗既人多。

啱 最緊要係有興趣 興趣嘅推動力好大

官方答案 300 小時

12 月 ，下年 2 月都有得考
12 月個 early bird 價過左了貴好多
我都應該報 2 月，
有多個新年最後衝次

我就係想祼辭

數其實唔係好多者
你文字邏輯呢？
你畫個關係圖出黎就唔難
同埋有 d 干擾既元素你可以成句 cross out 佢

好多 fd 都話得做一半都 pass 左

我今個月有考 希望pass到
但又代表一定有工返

俾我都揀 Soc Work.
護士長年都翻 shift，
翻工幾核突野都要做，
份人工其實賠償黎

利伸我讀過但 quit 左
我打針打到成支針彎左
好彩係打落豬皮道唔係打落人度
翻 intern 見到成個 ward 都死氣沉沉，
有 d patient 成個月都無見過佢清醒咁
我睇到好鬱屈

我個 cre 考完都擺左係道

同埋以家呢 d 時勢我都好想走
做工務員移民可以做咩

正常人都pass
不過Jre先係大佬

其實我仲諗過學整餅
學完就移民算

不如同個 cfa 雙修

某程度上都悶架喎
但有前景啲

學手藝/讀專科
似乎係非專科FG唯二出路

冇諗過移民 但都要prepare for the worst
所以想讀返個專業

呢期就算有offer都係伏工，返左新工一個星期多d，仆街中小企都係一個人位頂做幾個人野，工依然要keep住搵

有咩手藝推介

呢兩樣野都係要有勇氣出自己既COMFORT ZONE
學藝我自己個人都係廚/裝修
不過都知係真係好辛苦唔係個個岩
手藝真係要自己興趣/認為接受到既野只可以講

煮野整餅
我自己就鍾意整既
不過變成職業應該係兩個世界

變成職業就唔止整餅
洗爐,洗地,抹野
拖地, 整餅前工夫
好多附加野

呢樣真
當興趣變成職業, 總有少少厭惡

新人留個名先
而家先開始覺得有時候學歷特登讀過Master是綁住自己去揾工

成個星期啦，有offer call未屌你老母

行professionals呢條路好難行
前排咪話對社工同護士都有興趣
今日同咗班friend傾樹藝師呢條path
我本身好鐘意大自然 經常行山 唔怕曬
但上網睇咗轉 條路應該仲閪過nursing

或者個好處係市場需要大 競爭相對少
但前提好睇種英文能力

唉 我今日扮有offer問agent 佢終於講真話 話公司冇直接reject 但係機會不大 唉我都估到 但諗住有冇奇蹟😩

唉屌 呢兩日仲少左工可以send cv

樹藝去外國讀克返黎會馨香好多

我都覺，每日都睇住佢又少返

條路要咁行 或者臺灣

失業7個月留名，已經in咗十幾份工

今日先in完，唉睇個款又唔請

爸打強大, 加油

你係射波去in?

大家咁話，不過已經開始覺得自己無料，不斷自我否定

問左你咩

搵份OK既工做住等下年報

其實大家係搵唔到工
定唔想做d冇前途既工

20fg一直做緊pt com sec
上司想轉我長工開16k
但我好想做翻自己讀果科
但又in極都冇offer

根本就搵唔撚到

一開始al 但之後講大話講得多sl 算
有時幾個面試塞埋一齊

Same here...send cv send到好頹

頭幾日係辛苦啲嘅 做多排上手就無事

夏天，無論返工和揾工都勁辛苦...

揾到都無用...全部都要兩年經驗 根本唔俾生路fg行

我估係反應唔夠快
又唔洗點技能既

一路都搵緊d admin工
但又覺得u grad做admin嘥左個degree咁

絲打係咪專科GRAD先?
非專科做ADMIN好多人都會,頭一兩份工多數都會咁

呢個真
一係試下mkt / hr

唔係專科
想搵hr但apply咗好多都冇回音
見親d admin job requirement都係中6/diploma
覺得好似嘥左自己個degree咁

我之前都係咁諗,不過我係TOP UP
市面上既工大部份都係咁,但好多暗盤我估都係請大學先
大學cert總有用既
岩岩出社會真係迷惘
大家加油

病左照去

話唔舒服但好重視份工照黎
扮到劉松仁咁
就有機會

聽日要2nd in好撚緊張

你地expected salary會寫幾多

我好唔開心呀 已經頹到唔想再搵工 連agent 介紹都take唔到offer 所有希望都冇哂😭😭😭😭 唔想屈係呢間公司到

我頭先一打黑次我經理就話 話要洗手喎
但明明我會用酒精搓手

我聽到都嚇一嚇 我有用紙巾蓋口
一時時 唔係好多人 不過佢地依家係位食多 我都係係位食
唉 想走

咁你啲同事個個出去食？
好似話以前唔比位食

我都差唔多 但見左幾份都話太高俾唔到

Re send

第一次就見大粒 CLS 好撚驚姐

依家D公司借D意,加上都有人頂搵工急切性大,頂左爛市

見大粒通常好似會NICE D
不過唔知佢地諗咩

依家要認真搵工了
份工狂放 no pay
Admin工都難揾，依個時勢

連有無咩問題想問都無問我,算唔算失敗味濃

一個interview都無 點算

7月1開工 物管撚
成年冇返工心情好忐忑

可能佢廢事姐
大家都知係想搵份工
唔好搞咁多

[member]有私人公司IN左了?[member]

加油
做物管希望可以令到我口次更伶俐

我係19 grad 空白一年
讀物管degree

比起嘴氣量同eq應該練得多啲

師兄過來人？

正確係property management
範疇比保安大好多 因為保安係under你 與此同時你仲要理埋清潔 維修 保養 居民投訴 法團開大會等等等無限樣野

黎緊做住宅

唔係,不過有朋友做類似既位同聽過佢呻,話認唔出住客而被屌
不過其實唔洗識人都知啦,香港投訴之都咁出名

收拾心情比人屌

有冇考慮政府？（aco/eo/紀律部隊）

收到admin offer 13k 過probation 14k
但細公司得幾條友 仲要得7日AL
準備reject

又到6點，又係無電話入嘅一日

唉，聽日仲要係紅日

咁都登你開心呀 你準時放？
你過左probably 有冇得加人工
你啲同事好似好好咁 你當我地係唔同公司都得🤢
GZ一遲report 我基本上就遲放

都係 我keep住見到HR帶新人介紹 請左好多人

唔係啊 想知下d行情姐

我岩岩先做,唔太知
巴打飲食做成點,我都想知下行情

飲食？我之前返過幾份pt 咋啵 係咪認錯人